+++
title = "Favicon Generator for real"
date = "2020-01-03"
[ author ]
    name = "Mario Aguilar"
+++

###  Generar Favicon para las distintas plataformas, Todos los buscadores, y las distintas tecnologías

*   [Real Favicon Generator](https://realfavicongenerator.net/)

Sólo necesitas tener la imagen ícono 